今天我~寒夜裡看雪飄過！！識唱既朋友一齊唱！！！！！

作詞：黃家駒 作曲：黃家駒

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛（誰明白我）

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 Oh~~~no~~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 oh~~~no~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我 oh~~~~ya~~~~

仍然自由自我
永遠高唱我歌走遍千里

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 oh~~~~no~~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我 oh~~~~~ya~~~~~

原諒我這一生不羈放縱愛自由 oh~~~~ya~~~~
也會怕有一天會跌倒 oh~~~oh~~~
背棄了理想 誰人都可以 oh~~~~~
那會怕有一天只你共我